聽日天琦上訴成功，我直播公開港毒之父殺人證物

d料夠佢坐一世無得假釋
監房人數：一出一入=無減少

事態嚴重 唔好推呢個post

失敗既話 我會用晒波台班散仔祭天琦

我同N賓會轉做污點證人篤父哥出黎
希望天琦大步「欖」過

推上熱門 係咪唔想贏

夢蛇

我白衫
羅蛇

你同夢狗同謀合污既資料我已經整理好晒

米抹黑

依班我遲早清算

我搵左修頓藍波撚做證人

羅狗收左鄉黑同中聯辦錢

支持樓主

我唔會上庭。

港父冇殺人求下樓主唔好再講

樓主再講我驚佢有事

咁我篤埋你

為左天琦我唔怕死

救命呀港父入身易毋富身陌陳陳貓千門刀換尬

港父殺完夢sir再幫佢發出